有無人知香港邊到食到好食嘅秦國雞絲粉麵？

清湯嗰隻 有時會配埋雞腳 係秦國日日食 好撚正
有無人知香港邊到食到